拒絕談判呀DNLM 要記得依家唔係年青人嘅事，而係全民政治事件呀屌係

一 一有談判即係變相有大台
二 如果單獨請某個界別 (如大學學生會) 千祈唔好中計 俾機會政府用潛在嘅唔同訴求將各個界別打散
三 大學學生會要小心中嘅小心 入世未深好容易被演技呃到唔覺意自爆或者令自己立場軟化

啱
政府一直玩世代標籤
講到示威一定係學生噉
再者傾條毛，如果過咗雨革之後仲信林鄭有得傾嘅真係摺一摺埋先，同一招都中真係唔掂
但我地有冇啲創意啲嘅方法去拎返主導？依家佢一定拎嚟做show話想傾但我地唔肯（其實唔洗理）

你地去傾個D咪全部係暴徒(政府所謂嘅)囉，你地唔如果唔係暴徒又㸃解揾你地傾呀(你地都無參與抗爭)。揾小學生，揾呀伯，揾全香港人傾都很啦。㸃解柒婆要只聽年青人聲音。

嬲到好多寫錯，sorry

我哋要求一早擺晒出嚟
政府依家會做盡任何改善形象但冇實際結果嘅野 (接公開信 主動要求談判等等)
主導權問題就更簡單 每一次新嘅事威活動都係主導緊 而且少機會spin off ( 包括光復屯門)

你講十句對面都係話聆聽聆聽就即係唔聽

必須記住一點 政府係隨時反口 目前任何談判都唔能夠相信

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

反對談判 冇野好傾
唔答應五大訴求就一直升級

其實一直都係林鄭政府無傾過 我地都唔需要傾
傾 退非佢地本身傾之前已經退咁一兩步 我地先有需要再傾
如果唔係 無必要咩都拎唔到就去傾
反正林鄭一開始就係咁做

一話傾就會同你講要不設任何前題咁傾 個前提就又傾又砌
上到枱就三個鐘自說自話講完

推，唔好會面

點解d人咁快唔記得以前嘅教訓
喜帖街林鄭又約人傾
碼頭林鄭又約人傾
政改林鄭又約人傾

三樣野嘅下場係點,大家係咪唔記得咗

有時覺得政府既傾 同袋住先係無分別
但係如果大家覺得 依場喚起民心再一次團結既辯論係需要
我無意見 但我希望大家仲記得

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

況且你一答應傾 林鄭就會出一個和善姿態扮友善，你未傾完出面嘅輿論操作就已經攞個堆相開工